### Создать консольное приложение, удовлетворяющее следующим требованиям:

* Каждый класс должен иметь отражающее смысл название и 
  информативный состав.
* Использовать возможности ООП: классы, наследование, полиморфизм, 
  инкапсуляция.
* Наследование должно применяться только тогда, когда это имеет смысл.
* При кодировании должны быть использованы соглашения об 
  оформлении кода java code convention.
* Классы должны быть грамотно разложены по пакетам
* Консольное меню должно быть минимальным.
* Для хранения параметров инициализации можно использовать файлы.

10. **Таксопарк.** Определить иерархию легковых автомобилей. 
    Создать таксопарк. Подсчитать стоимость автопарка.
    Провести сортировку автомобилей парка по расходу топлива. 
    Найти автомобиль в компании, соответствующий заданному диапазону 
    параметров скорости.
